11月11日，想多D人戴Poppy紅花？一定係要有人組隊係街派，係車站派的

市民一定係傾向懶，要佢地主動買/整花表態，係唔work的
但係如果有人係街派，係車站派，
又或者早幾日已經開始係上下班繁忙時間派定
咁就有機會搞得起個勢

有退伍軍人組織會義賣籌款

Copy and paste 某個巴打留言
（我搵唔返個post）：

RBL總共有2款poppy pin
$10紙花 $60鐵花 都有現貨可以買

置地廣場中庭 而家已經有得買
地址：Rooms 3505-06, The Landmark Edinburgh Tower, Landmark Atrium, 15 Queen's Road Central, Hong Kong.
Opening hours: Mondays-Fridays 9am-5pm (including lunchtimes)

太古廣場
8-9/11/2019有展位 喺金鐘道行人路對面

↓update返↓

以下poppy pin都有現貨
Royal Canadian Legion
買pin等於直接捐款,不過款式得1款,捐款金額隨心
康樂廣場同鰂魚涌都可以買到
Central office: 5th Floor, Tower 3, Exchange Square, 8 Connaught Place, Central
Quarry Bay office: 9th Floor, Berkshire House, 25 Westlands Road, Quarry Bay
opening hours (Monday - Friday 8:30am-5:00pm)

Royal British Legion
買pin等於直接捐款,有2款poppy pin 紙花$10 鐵花 $60
置地廣場中庭有得買
Rooms 3505-06, The Landmark Edinburgh Tower, Landmark Atrium, 15 Queen's Road Central, Hong Kong.
Opening hours: Mondays-Fridays 9am-5pm (including lunchtimes)
太古廣場 8-9/11/2019有展位 喺金鐘道行人路對面

有tg group可以7折代購M&S嘅3款poppy
1.呔夾 2.Lapel pin 3.Cuff link
如果唔方便親身出去RCL同RBL 都有義工可以幫手代購
一般喺港鐵站交收 其他地方交收要再夾吓

代購唔會收代購費㗎
不過義工淨係收現金同payme

另外
badge story都有賣poppy pin
HOUSE OF MEN :: 3/F 15 Pak Sha Road Causeway Bay
注意:但係買pin唔係捐俾香港本地嘅RCL同RBL
只係等於捐款去外國當地嘅軍人協會

唔該晒

紅字係指喺badge story買唔係捐俾本地RBL同RCL

大大力推

退伍軍人聯會年年都有喺港島賣Poppy
今年會喺11月9號賣

已買！ 唔該巴打

推

push

外籍義工同我講，
有興趣都可以申請幫手義賣
好容易